我真心覺得情人節不一定要收花

點解啲女人成日想收花，新鮮花擺三日就收皮，好唔環保，好浪費，大扎啲=威啲係咩道理？大家係真心相愛嘅，一定經得起呢啲商人嘅陷阱！見到街上面啲女人拎住一大扎花會代佢地可憐，拎住影左一張相扎花就任務完成，食飯又要搵多位安置佢，番到屋企又要搵花樽安置佢，最慘係你唔會照顧佢，由佢幾日後枯死。有咩謂？醒覺啦，愚蠢的女人們。

利申：真絲，想收盆栽多過花

留聯絡方法啦，我排隊攞頭位！咪同我爭巴打們！

其實如果女朋友like 駛幾千又何妨！

啲港女覺得收花好威威
我寧願要禮物

有心思既自己包下花束我都覺得好足夠
無買到花 女朋友發曬脾氣話佢睇IG個個friend都有
話我無撚用 乜都無

如果將紥花變成永生花又點睇？

有隻得一支花擺到3 年 成千蚊

自己整啦
我意思將條仔送果紥花變成永生花

你洗幾千買花，我寧願你俾幾千我幫你儲幾佢

禮物係好，但唔洗情人節專登買咁做作

下，情人節真係唔好開ig fb 閃撚死

年年整都幾唔得閑，算吧啦